[突然]港島未DQ，已經插定旗，果個仲要係...

梁天琦

鬆泰 呀

突發 自膠

綠永黎嫁on9 睇顏色都知啦

乜水﹙咁似陸永﹚

天琦入左白鴿黨